[包唔準][塔羅占卜]心事不再纏繞心 占卜助你解煩憂(32)

大家好 我叫中途島軍官,大家可以親切d叫我軍官,今次我仲有好多位兄弟,其中包括 寂寞式等待 奪命書生 冇緣人 北川悠仁同好眠寶寶,另外仲有神秘人物森麻哥同師父,我地會不定時為大家占卜
廢話唔講,我地開始啦

想問問題既請填妥以下表格,即可,不過唔好犯規 犯規即skip,事前不作任何通知
現實稱呼:
性別:
問題:
諗問題既時間:

規矩:
-時間性問題唔占(e.g.幾時發達,幾時有人請你食飯)
-學業唔占
-犯法野唔占
-唔乎合道德既野唔占
-每人每次只限問一條
-唔好問得太空泛,宜簡單直接
-唔好問得太長遠,最好一年內
-稱呼唔好再留單一個英文字母
-問題唔好水蛇春咁長,一句起兩句止

最後,希望大家比番個feedback同埋分享一下你地既故仔 我地真係好寂寞冇人同我地傾計 歡迎一齊傾下計,放下負,盡訴心中情

btw,咪再催我地

live,下個#807

叻仔wo 唔洗我睇返占到邊

似你就大鑊啦

性別：男
今年拍拖既機會大唔大
諗問題時間：1636

名呢

無上一陣又新post
玩塔羅既人信唔信占星？？

自膠:o meter lam

咪又係神秘學

頂你

LM

可能我講得唔夠清楚 其實已經一齊咗

屌我唔記得我自己改咗名
軍官 我係炒蛋呀

我都有一刻諗係咪你,不過見到你呢個唔知乜9野名決定唔理

出pool 幾時請食飯

軍官啲兄弟姊妹多到……

咁ok la. 未來會好好

多朋友

得一兩個姐

我沉日係三聯買 塔羅入門 買左我25x

一齊冇耐

唔係近統計星多啲咩

占星點樣統計

我覺得真·星座撚 已經無乜 勁多專頁9up
派xx 我沉日玩 佢話我同天蠍有7x% 修成正果
今日話唔應該一齊

不過佢地追求物質生活既機會都幾大
係咁洗錢

大撚把星座撚啦,話係統計學果d仲on9
當你有個database係太陽果12個星座,加埋相位落去,太陽白羊同水星射手成相又有一個解釋,如果水星唔係射手係山羊又有另一個解釋,組合成千上萬
個database要有幾大先統計到

齋睇太陽星座真係膠都廢時派

錢王 好現實既一對

Post 22
我岩岩做左個大行動就係同佢講電話嘈左幾句即時第二日飛左去搵佢，佢好似都幾開心，佢暗示左下話下個月都可以去搵佢，但本來我plan左6月都會去，我下個月重去唔去好，但我想知我係佢心入面份量重唔重？

一個做慣咗主動嘅人要佢被動真係坐多一秒都想死

第二日即飛 好癲 好有米

空空大師你恨唔到咁多

唔知,再排過隊啦
過左成9個post先番黎已經冇參考價值

呢個應該live case黎
我覺得唔似係post 22

靠星座館得過咩

獅子同

一個做慣被動既人要佢主動真係做多一秒都想死

我之前占嫁

我而家日日都想死
尋晚好似有強迫症咁成晚碌佢同佢男朋友IG

你係咪犯賤

好明顯係

放過自己啦

唔是請救護員咩

搵野燒下自己D時間啦

訓訓訓

我諗係大家都放過唔到大家
我同佢依然係蘇眉咁
有咩心事都只會同對方講

尋晚有波睇燒咗啲
點知輸波
心情仲差咗

何必呢

窮L留名

係囉
何必輸波呢

我見到曼城輸波 個心情 差到…………
仆你個街又出巴禾

鏝

巴？

我係真鏝， 我自豪

你又知既
琴日番工同個師兄講起,佢問我幾歲之後話我一定考到,又開張救護橙風褸既相出黎話未來既我

利

除左訓你仲識d咩

猁敗 水晶宮

不過水晶宮季尾好癲

預咗失分

食屙攤玩

被遺忘
同埋呢度真係高手雲集，真係有好多大師

同事你好
收到offer拿

星座只係參考.....
表面獅子同射手係天作之合

但實際唔係

係呀
巴打有無返政府工既小貼士

你排多次啦
唔係我占我唔會做follow up

劫富濟貧

好呀，唔該

話時話而家去到邊
今晚可能拎副牌出㴝開

上個post 807

留多次名同問題啦。就咁樣quote會比人skip

比心機做嘢會比人當異類

話時話我改完名有冇人認得我

果次我叫你幫我占佢
仲記唔記得 太陽 錢2 杖8
鬼唔知好快轉工

冇人認得你嫁喇 走啦冇緣人

新黎新豬肉，唔比心機，上頭會唔會有微言

無

咁我幫佢占囉一陣

佢係邊個

好啦！我會走，唔返嚟

唔該巴打！！！！

海綿寶寶太過分,

又改名

推得太快啦，8號幫我占，16號我就飛，早兩日番到黎，講下電話探下佢口風，都要咁上下時間啦

佢絲黎

唔好扁咀

連登冇絲打

你暗示我唔做野

痴線你望下軍官

杯王 劍4 棍7

會有野難到你同有d壓力，不過你都會捱到。

利申：9up

佢話佢好忙占唔到

包括埋hea

現實稱呼: yau
性別: 女
問題: 想知暗戀對象點睇自己
諗問題既時間: 1840

唔該巴打

你地圖埋我

唉也 無左

咁晏阿學姐

真係咩 而家好似淡淡地咁 同埋因為佢屋企人 我同佢少見咗

一齊咗半年多啲

出POOL飯 無錢

你地關係係唔會有激情 應該係老夫老妻型。所以平淡係正常

岩 完全正確
一齊唔夠半年就已經好似同居好多年咁
似足兩條死老野 (但明明兩個廿歲都無)
日日留係屋企玩電腦玩手機睇戲食公仔麵

眠寶thx

唔係我占架

佢覺得你可靠，某啲方面好出色，令佢可以依靠同學習；你就覺得佢好sweet （唔知點解直覺到呢個詞） 好開朗咁既感覺？

我覺得你地而家交流得幾開心，但未來需要謹慎，見到關係會keep住穩定但短時間內唔會一齊到住，可以慢慢煲下先

可以幫我占多次嗎 想睇下你個結果係點

[size=3]809我試左幾次都read唔到野，決定放棄，交比其他大師[/size=5]

post31已完，爭809

依個係post幾

爭31既809

其實個809，我頭兩次係read到有做第三者既可能，似係好多秘密唔可以公開既感情
但我覺得有種被block住既感覺，廢時9up害人

Fb睇到
加油 今次只許成功不許失敗呀

post 31 去到#809截定點
是咪要重新排過

你：魔術師
對方：杯8
關係：劍2
未來：戰車

你似想進一步，但對方無呢個諗法兼有d唔想唔理你。依家關係你地處於兩難，一係就進一步發展，一係就停係到唔郁。未來你都係繼續追人唔會放棄，有d機一齊既。不過我偏向你只係繼續努力不懈咁追人，而人地又未去到唔理你。關係照舊無變

利申：又炒車兼好廢話咁

咁我占埋去

只係我地而家係知己關係 唔知點樣可以突破到

點解要占多次

post31 809

星星 死神 錢后

你之前情傷過？未來有機會遇到對象

利申：9up

佢叫我占我無聊咪占下

今日訓晏左

你post31有留？
佢意思指係占哂post 31爭809

今日無聊無野做我幫你開埋啦

阻礙：錢5
建議：杯2

感覺你地based on物質上交流多於心靈。呢個我同師姐同睇法啦。多d心靈上既交流同分享啦

post31完。下個係開本post

今晚想上下個新陣，有無老鼠想試

Mememememe

比少少時間我番去準備一下，預八半度啦

你都係

連登有愛，我以為我係被離棄既人

OK

No prob

好大壓力呀ching,我決定唔同你地講我幾時考

咁多位巴打唔好玩我啦
兩個結果咁極端 信邊個好?

無視我個個就得

不過又好似冇乜野問到

咦

我#844
不過再係到留多次啦

現實稱呼:Leo
性別:男
問題:同ex之後會唔會可以一齊返

我既解牌通常會傾一輪先，所以慢慢會知有乜問

有無人占埋佢。post31爭呢位巴打 我收左牌唔想開了

I am ready

你唔需要同我地交代
你只需要同你自己交代

大哥

咁多人支持我會好大壓力,更加驚

你會驚架咩

心靈上交流係咪多d分享下內心嘅想法 係佢面前表現最真實嘅自己

me，同女友關係

我諗... 我有3個QUOTA

名井，眠寶，寂巴/小狐??

現實稱呼：銘
性別：男
問題：會唔會失戀
諗問題嘅時間：8點34分

支持你係俾信心你
點會大壓力
你考到考唔到對我地又無影響
心態唔正確
放鬆啲啦

考前驚,考緊驚,考完更驚

問題：半年內會唔會變單身

原本都已經冇自信,睇完之後更加冇自信

想問點解個form多左個諗問題時間

邊個先

BTW問下你地.. 你地想係度講定TG?

轉眼間又到新post

軍官試新野要時間先試到

嘔唔到條問題

但我條問題好簡單咋wo

唔洗嘔既.. 睇你有冇野想搞清楚先..
唔一定有PROBLEM先問

你諗多陣先.. 我幫眠寶開

我都想要個

開完眠寶佢兩個唔上水就比你

想搞清楚自身既感情

考到你要請我食飯

正解

Ok 等你好消息

有飯食先會有信心嫁嘛

我錯過左斷線呀

你日日都食飯咖啦

但會問得好虛無縹緲

咁唔同,有人請同冇人請既分別

我TG

唔明喇都係

你地慢慢問

屎忽鬼HERE

點解呀 你地問啦

我聽晚守候

頹廢摺青已經問無可問
自己知自己事

自我認為問題得到解決,又未到糾結分叉位

做乜咁灰機呀

感覺你好型

我認為我好有需要解決問題
咁我就搶你個位 寂寞巴打
thank you

等自己既造化點推演事件既發展

雖然多數都會衰...

現實稱呼:fanny
性別: 女
問題: 我同男朋友復合到嗎？
諗問題既時間: 一星期前

原來今個post加埋幾時諗問題

應該係隔左太耐唔卜？

軍官係想carry番個post

不嬲都係咁

膠官大師終於出手
統一天下指日可待啊

想幾日試一個姐

永遠都柒左揮手區

衰左幾次,衰在不同原因

半打唔洗找

唔係呀 平時都見你幾正面 好似係

點解唔係啊

原本諗住15分鐘.. 搞左半個幾鐘

斷線巴打好準 仲好有建議。同我玩Akashi records有異曲同工之妙

sor lo 我蠢

因為仲有好多其他野

網絡上的我只不過是掩飾真正的我
將空虛寂寞凍的他藏於不見天日的深處
打完呢段野都覺得好笑

我明呀 命該如此

啱呀,雖然好有緣,但唔係好合拍

小獅女一名

想派膠俾你

名井.. 有貨未??

無就益無銀用

魔羯仔路過

有神快拜
Akashi records點玩

派囉

大師

係咪要變星座撚啦 牛路過

唔緊要

益人啦

理解能力D

現實稱呼:yan
性別:女
問題:今年會唔會識到男朋友
諗問題既時間: 21:30

希望條問題冇犯規

你想用星盤答咪用星盤答，實有一堆死忠包底

Akashic records 你要搵到人識開先玩到。
一係自己學，但香港好似無人教。要學就9月去bali學

仲參透緊

好彩唔係listening 姐

⋯當我無問過

性別：男
今年拍拖既機會點？
諗問題時間：21:38pm
稱呼:Ken

我識人。但唔平
況且你咪又係問個d, 唔好哂錢問

現實稱呼: 阿朗
性別: 男
問題: 同前度分手2個月, 想問有冇機會復合
諗問題既時間: 24/4/2017 21:57

麻煩哂巴打

現實稱呼: 呀僑
性別: 男
問題: 同宜家既女朋友未來會點？
諗問題既時間: 24/4/2017 22:02

唔該師兄

我都係獅女

未打完就send左 自

仲諗住同新識既人馬好好發展下

星座撚

睇緣+個人造化啦

話說有冇人想學靈氣？

至於到底係咩黎，建議google，會解釋得比我好
有意隨時召喚我

我都想，但我好窮

一齊學

好想瘋狂pm你

好x窮+1
掉左1蚊都覺肉赫

mp野唔岩我

月頭喺度問過

依家同個女仔一齊左了

食飯加幾蚊飲品都要諗勁耐

個陣答你咩？

我係絕對唔加寧願飲熱野

你同師父走物理系傷害

拒做魔法師

9成揀最平加唔飲野

諗都唔洗諗。唔加

現實稱呼：菇
性別：女
問題：有冇機會同ex復合?
諗問題嘅時間：2017/4/24 , 22:58

呢鋪牌搞成粒鐘

呢兩日paul lafayet 有creme brûlée 買一送一 好好食架

最後得出結論，我move forward 之後要請 斷線兄食好西

記得唔好食太貴 我窮L一個

我又食，我自己請自己

你真係要請既話呀..你請我食老麥雪糕我都制架..

記得唔好學軍宮呀

我有少少好奇點解會搞到成粒鐘

我都係 好想知咩黎

果陣好似係答fdzone左我 冇咩機會

果幾日都真係淡左好多(佢果陣真係fd zone左我嘅
同埋佢之前覺得我好多女仔搵 唔信我認真對佢)
係後尾佢主動約打牌之後又好返少少(對多左 熟左就改觀了)
到上星期就一齊左

我已經唔記得我講左乜..你睇下佢記唔記得啦.. 同埋想唔想講啦

下次有機會你咪試下囉~~呵呵呵

關我咩事

嗚恭喜你呀

我射手

新post 立即過黎留名

發生咩事

喂呀 你哋唔好咁啦

我早排都幾有興趣 但見之前香港有個國際證書班 萬幾蚊 哪有錢

已經變左每個新post既傳統

萬幾

一陣啲人係咁搵我算命就唔好
暴斃街頭呀

我以前喺個度做過

不如你俾萬幾我 保你一世平安啦

現實稱呼:n
性別:女
問題: 心上人點睇我？ 有無機會一齊？
我應唔應該再搵佢？
諗問題既時間: 0002

麻煩晒

我會定期去你到推post
利申:正德兄打手

咁你覺得好無食

唔食蛋 不過係同事一致公認最好食item

喂 重點係點解你要咁做

新界得屯門同葵芳有會唔會遠得濟

仲要問

我全家都好幸福

你有8成首期 緊係幸福

唔會呀 我又john

睇我仆街最開心

我仲排緊 正德巴打唔好咁快暴斃 我地精神上支持你

兩個麻甩佬約埋食甜品

點解我會有八成首期呢？[sosad
乜我開精子銀行咩？

夠啦師妹

真心幾遠 但我好想試 不過買一送一肯定勁多人排

你幾號搵我架

我講軍官啊 佢係上水小富豪黎

屌 偽毒可恥

我10號 其實依家排到幾多號

今日批咗兩個好煩嘅就咁囉
都係25/3

巴打慢慢黎啦 我唔急
唔好暴斃

加油

不如你去買順手拎個過黎

真毒

現實稱呼:禧
性別:男
問題:同佢有冇可能一齊
諗問題既時間:0017

買到返黎都發臭左啦
兩邊好遠

點解呢頭得d垃圾食

最近好不幸 傷完又病 再腸胃炎

In太和 I trust
上水食親都係漁匠個lunch/築地晚市
之前想去試果間日本老闆娘拉面 但去到佢話賣哂

犯太歲呀？

BTW.. 今晚多謝眠寶同埋無銀用做我既白老鼠~

小弟在此拜謝

叫我冇銀得
好似 冇緣人 都係叫冇緣

Yuanless

我都屙左幾日

點樣轉運

果間d人話名過於實

性交

拜神

轉風車呢

唔知，我講下架咋

驚咩 毒左d姐

去啲廟行個大運囉

啪到隻腳指公好撚痛

剛剛幫自己占左野
① 逆權枚I
② 戰車
③ 寶劍IV

情景如下
聽日Test

解讀
我：對件事無咩信心
結果：最終會成功（合格？）
需要：平靜的準備（慢慢長夜溫？）

可唔可以咁解？

唔識逆牌幫你唔到

你岩岩學就用逆牌？

可能劍4係叫你訓覺

我都有諗過係瞓教

逆牌係手殘當啤牌洗 有啲倒轉左插入去

我會掉翻轉
同埋需要冷靜啲諗多幾秒
到時記得專心啲

剛剛抽中沖完涼開始諗著溫
但諗諗下唔對路
然後 正義 女祭 劍九 我去瞓覺算

早啲訓會好過你溫通頂

依家溫緊嘅野未必有用
聽日會係苦戰 但會合格
依家訓教 聽日再算

訓教前9up 祝武運昌隆

唔係香港

等我留意下澳洲呢邊有無靈氣akashic records 學先

起身

又可以講早晨

各位大師你好

叔叔

邊有大師呀

寶寶

早晨

我晏就都食埋，你地一個二個先起身

呢個 好似係你既問題

大師們召喚

時區唔同

怪我咯？

都係快2個鐘姐

係成日嘈但好佢份人好sensitive 好準

到底一個PO入面有幾多頁係早晨PO.. 有幾多頁係大師PO

大師希望你再幫幫手 睇多一次
現實稱呼:美儀
性別:女
問題:係咪同散左既男朋友唔會再一齊番

你都係大師

大師早晨

人地幫你占左就咪再占多次

宜家先睇到 唉 都準好似 唔知佢開心唔開心啦
一直都好壓抑 同佢愈行愈遠咁

乜料咪開左牌
咁不如你講下你地依家關係點
我見到既係對方雖然死心但未死哂，你地之間應該仲有dd交流。唔係無機
不過你想再搵人同你占都得但排隊 今個post無開過兼好大機會都係我占如果你要今日有答案

不如你解，based on我開。我都有d驚自己解錯 宮廷牌我dxxx

男方已放低
關係處於可免則免既有限度交流
未來各散東西 各自生活
個人見解 9up

拿，我見到既佢係好開心下啦
你依家無搵人？佢飛你？係既話遲下感覺你會似搵返人，關係會變好但唔保證一齊返呀下

我都有諗過係咪咁解
長知識了

有冇爸打睇緊智富360 個主播好靚好可愛

其實好似係解變左單身 但又好似太廢 分開左唔係單身係咩
所以先咁解

我又諗過依家佢單身左，然後依家出變化，所以先解左有留戀

不過我諗諗下又buy你個個多d

你應該同軍官些牙

些牙左，佢好似未起身

如果命運之輪係係冇聲色之下被逼改變
咁死神係咪就係你知道終有一日會改變 而接受

你等多半粒鐘左右

點解伯係咁解

你指邊個

兩隻都係

後悔些牙左，一陣佢又j d女女

一直keep住有搵既 分開左就黎9個月 佢飛我 分開原因係話一齊左之後我變得對佢太好 太緊佢 有唔慣同驚

一齊都有keep住傾 唉 但佢覺得愈黎愈冇feel 話我係好好 係佢自己問題 所以我都唔知點算

你個case神仙都幫唔到你
你阻礙出命運之輪 建議對上講左，當朋友做住先

命運之輪係心態

妖hi錯制
死神係本質既變化
命運之輪我覺得係環境周遭，你切身問題既變化（簡單黎講乜7都變，睇下問題問咩）

Sor唔識規矩
有搵佢但一直都係我好想一齊我諗
有搵過佢傾但我feel到佢唔想一齊番
琴晚諗住約出嚟見 但佢話會去跑步 諗住等佢跑步見 我個陣有約到我best frd傾 有打比佢whatsapp佢問佢係邊 但之後佢叫我唔洗等佢唔見啦
其實我都有啲死心

有無巴打幫到我

咁睇就應該寂寞巴解個個岩。我諗錯左，死神個隻牌
你睇返對上個d comment搵返寂寞個解

好難過 我真係好愛佢唉

棍7 錢侍 力量 杯后
人地似move on左。 你想去努力維持返關係但好難做到，因為你地當中太多阻礙去克服。最後你只會繼續留戀以前而收埋自己

利申9up, 狀態唔太好

最大問題我唔知阻礙係咩
分得太突然

今日我最晏

本來唔想貼容生D野, 但又真係好中肯, 其他就自己睇, 唔講太多, 唔想貼太多拎

個占卜師幾靚

下 男人黎？

係咪有對象但係同佢之間發生左d事? 短期內都好似得自己ff咁

你本身係個小心行事既人
你對象係好鬼理智個d人, 佢覺得你踏實但好被動, 你有諗法但好似少實行
而家你地之間有交流, 應該都幾好朋友, 將來似係會得單方面付出....

下個#155

容總係搞輔仁個個人

你好似有d毒鍾意痴屋企,恨拍拖亦有過對象但放棄左,應該做緊野,今年識唔到男朋友

利申:真。9up

上面果個係#223,之前果兩個唔答

agger

咁多人問復合乜乜乜

勿害人害已啦

無留意 我仲以為佢係男人黎

爬返上黎都要一段時間

SO MEANN

因為水逆掛

爬到上黎就會見到有個人等緊你

果個人就唔知乜水啦
不過呢, 向前走,不回頭

揀擇

收到風 好似幾靚仔

叫有性格

我都想啊

名:大口
男
諗嘅時間:1458
q:追得到對方嘅成功率有幾大

P.s見到有人講星座，鳩嗡兩句
用星座睇兩個人夾唔夾起碼要知雙方嘅太陽，月亮同金星星座啦，最好實係睇合盤
淨講太陽不如番去訓覺

乖啦 成日扁嘴好趕客架

笑返啦

分別講我同佢果度好準
我本身真係諗多但唔係好敢行動 怕衰
反而係最近交流比起上年少左好多
上年對方有主動過但我自己怕事錯失左
衣家又後悔

唔該晒巴打先

悶,,

占野囉

你知我好日都唔拎副牌出黎架

番緊工點開呀

咦我唔記得左時差

4點咋

我都好悶

新黎唔識規矩 係咪要排隊等

呢邊6點嘛 仲爭扎緊煮唔煮意粉好

煮啦.. 唔煮餓Q死你

好似係.. 我都係新黎架

你個時間係咪密碼黎

係。你幾號籌

岩先食左3塊麵包同飲左豆漿，好飽

聽你咁講 命運之輪 好似幾慘咁 希望同佢可以變返好啦
都好努力去同佢傾 做好自己果d

唔係慘既。係你同佢段關係敵不過命運既安排

再食過

命運.. 係掌握係自己手上...
出現車碌既意思你未講晒

咁你解啦 我唔想用腦
佢阻礙係命運

車碌你講既都岩.... 但有得補充既係.. 命運同主唔主動無咩太大關係..
車碌想講既係呢個世界只有"變"呢樣野係不變既...任何時間任何情況都在變...
有好..轉去唔好... 亦都有唔好.. 轉番去好..
時刻準備黎緊面對既低谷... 反之亦要從剛經歷過既低谷得到經驗

徒弟受教了

明白了

師父係軍宮

我細細個就睇軍宮解牌大架喇

師兄,你好似學得仲耐過我

佢都係我師父

咁你知唔知邊個你師公

呢d唔係計年資架.. 好似係

斷線兄 講得唔錯 大師

大師啊

斷線有讀過前赤壁賦 ？

應該係我睇你解牌大

咩黎架.. 食得架?

我入左黎兩個星期咋...
我cd rom左個幾月架喇...細細個就睇軍宮大

蘇軾寫既，有一段意思同紅字exact7ly一樣

大師的智慧

蓋將自其變者而觀之，則天地曾不能以一瞬 。自其不變者而觀之，則物與我皆無盡也

呢幾句??
紅字身一句係來自其他人既說話，後面先係我自己既//

前赤壁賦好懷念

無心機溫書

唔好溫

我淨係識念奴橋

燒晒佢

我又排隊

又有一個FD出POOL了

呀RED平時真係叫呀RED？

嗚呀我要睇南極光

排咩隊

幫red開新陣

寂寞go!!!

空空大師go!!!

南半球既星好靚

你地三個你推我我推我

點子兵兵啦

投票黎架

主要係我今晚有野做，未有耐番去
同埋你排左隊，點好意思打尖

係佢地兩個姐,我冇份被推

小心俾人突襲

走數大師無幾可出手

下 我叫你用你個新陣

我想影星星但得我一條友又唔敢出到去sport field到影 等埋我朋友返黎先搵晚影

其實係我唔識解 起左個卜卦盤啦

講！

唔識解呀 講咩姐

留名

好打耳呀你

你變了

點解 邊忽打耳

佢係連登林嘉欣

佢成日起完卜卦盤唔識解就唔解唔講

又散播謠言

近排有冇忙番工

咁唔識解可以點講姐
功力未夠呀嘛

事實

你咪搵左森麻大事解答你問題囉

無證據

都仲有好多野要參透既

直線要我放你張相上黎

sor文盲

係2017/04/25 03:14am

我都唔知

走呀你恰我

有冇人想要連登林嘉欣既相

問你咩

即係軍官平時都幾鍾意講大話😏
口花花

圖

大師你誤會左啦

Google Joyce cheng

扮欣宜

是你逼害我

又想走數喇

圖呢

我上面果個cm夠10個正皮就貼圖

同求 連登林嘉欣 真人照

留名等走數

覺得你會走數 貼真林嘉欣

貼盤is ok

未夠10個正皮就話我走數,可恥

自爆

森麻哥交比你

我個問題係過幾日考試會考成點啊森麻哥哥

冇啊 忙緊fyp同ielts

gg了10點開始眼訓

我老母見我無人要幫我去求左支姻緣簽

係愛呀哈利

套大陸劇悶得濟咋掛

太沈重

小心d啦，讀d野要齊d，既來之則安之，唔好諗太多
思緒不安混亂就緊，考試內容都好明顯有唔少手腳埋左落去

我考4份卷只係集中溫左兩份
不過混亂主要係源自好chur，本身早已打定輸數

謝謝森麻哥

森麻哥

點解婠婠你可以咁聰明嫁

技術野我聽朝有精神再補返

等你

係咪姐係一切都順其自然？

算係,會經歷高高低低

利申之前條問題亦出現命運輪(好前

咁樣我會想打你

唔好呀

之後條問題係咪指我果條？
我唔知啦 有好多野都唔清楚 我自己目前睇
真係經歷好多高高低低 心情一直都好多矛盾同忐忑
唔知個結果會係點 都唔知道仲可以做d咩
我自己幾執著 乜都會去做 咩方法都會去試去講咁樣

唔係,係我自己問第一條問題既結果...

點解咁準 測到前半都岩
不過考完試先翻pt

咁可能pt會有多個對象

上面講得唔好,應該係有多個對象但發展唔到

師姐支姻緣簽講咩

可能我解錯都唔定
或者你再留過, 等其他人幫你占下睇下有無唔同

中吉
時來好運轉, 諸事已如意
財寶和金銀, 八方來雲集

字面完全唔似姻緣 我媽係大陸唔知邊到求, 又無解簽, 我都唔知

有冇支簽既no. ?

有但間間廟唔同架嘛, 我GOOGLE過都無資料
講番我新年去拜太歲順便求簽個解簽師傅話我正月到4月(舊曆)會有有緣人黎搵番我, 係邊

唔緊要呀, 我初學可以有錯

有猿人

YAHOO有猿人

佢係yuanless
我要have yuan

好似要你等時機

Yau Yuan Ｍan

膠木大師 贈多兩句

一講有猿人膠木大師就彈出黎

係問幾點，唔係諗左幾耐啵

佢呢個問題只係諗左2-3分鐘

9up都中

岩岩出完街咁岩上黎姐

得一個理解錯,應該唔係我表達有問題啦

萬事俱備 只欠東風 類似咁既感覺 但都係要你等

有街出

我唔知等即係洗唔洗我做D乜, 或者我主動會唔會仲衰

咁早返屋企都知係一個人出

冇

你小心胡師傅搵你

通常都無

師姐呢期忙緊咩呀

咁有冇大屍幫手占

頭先落雨

你係到講啦, 邊有咁岩比佢睇到

估中文

sem尾好多文要寫同埋書要溫

wu cfu 未驚過

要做野既話咩叫等
等就係乜都唔做麻

無傾計?

有書讀真係好，雖然一年忙幾個月

唔係怕佢見到
而係驚其他人見到
個班人好煩的

有冇大師可以幫我占一占卜呀

空空大師對於等待係有心得既

要問就講啦,咁婆媽冇人得閒應酬你

你邊個post嫁

留問題咪有人占

仲想問佢邊位 live緊都仲催

而家占到邊鼠
想玩兩手先訓

空空大師

thanks, 岩晒, 呢排可以專心溫書做功課, 慢慢等

空空大師出手

做咩姐你
cut你寬頻等你冇得上連登!

你地恰細路
可恥

[/member]現實稱呼: jorbi
性別: 男
問題: 最近同女朋友發生左啲問題
想問大約一年內既發展 同分開既機會大唔大
諗問題既時間: 2017-04-25 03:18[/member]

我依家真係好迷妄

#155,skip#223,我占左

我占到下個155, 但軍官SKIP左2個占左233

用數據

岩啦 得閒既話可唔可以幫我占下個交流團去唔去得成

唔洗多謝我

屌 24個鐘都未夠就催
想即影即有去廟街啦

佢係直頭未問好似

冷靜冷靜，唔好嬲唔好嬲

琴晚諗, 而家問

原來問左 自食一打

西米露絲打呢兩日唔上水既

搞到好亂添 到底係依家問定3點問

咁占你先囉~

佢個時間係凌晨3點bo

係咪又好返啦

唔幫你占 驚你嬲我 唔覆我TG

咦係啵，唔講唔覺

琴日先上完...

撞唔到

對唔住

訓先
再搵你搵

迷惘唔係大晒

連登有愛

喂喂喂 唔好咁燥底
會加劇處子之身既buff

占完都幫唔到幾多
條女要同你分就一定分硬

現實稱呼：khloe
性別：女
問題：同ex有冇機會可以一齊返
諗問題時間：2349
感激不盡

去到

講起又講 無啦啦生唇瘡,唔知係咪講得粗口多

咩buff黎

識聽wo求婚大作戰真係世界級
利申：每個禮拜睇三次 1-12集狂loop

MONGOL800首歌正

我同軍官都有既buff
你有冇?
已知無地佢冇 應該係

去唔去到都唔會嬲
因為兩邊都想去

踩單車無左

未發生都有小小機會救既,唔好睇得咁灰

拉筋都會

點解我唔明佢講咩..

兩首都好聽
唔識日文都背埋兩首歌啲羅馬拼音
聽住明日晴會諗起往事

咁現在 高塔 未來 力量
點睇都去到exchange啦

前同後既分別

都係唔get

男人踩單車都會無左?

吓 點解

#668講既...

咁認真既你地

果個應該講左女性

魔術師 杯8 杖7
知你想放棄嫁喇
但係未有咁快

唔明...姐係點

SORLY囉

今晚你既任務就係諗下點解

早啲講嘛

杯2 劍9 劍10
你之前同一個女仔好夾
你係咪覺得佢會同你一齊
但其實唔會
咪諗咁多
你會好辛苦

睇緊妙手仁心回得慢左

沖完涼又要做essay

不過...都唔算太明
唔理了

Btw Adam ruins everything幾好睇

好好笑

對於分手 你仲係耿耿於懷 但你唔願意面對呢個現實
對方既生活已經開始穩定番
關係亦幾乎0交流
未來可能會有機會俾你地復合

現實稱呼:呀mo
姓别: 女
問題: 想問呢年同男朋友既發展
諗問題時間: 00:09

麻煩哂

唔想做ESSAY, 溫書中

香港D性教育真係好撚垃圾

做咩咁大反應

留名先 另想問下 有冇快捷方法搵返2X 個問題占左未 唔該曬

逐個post逐頁睇

占左 認得你個名

今個sem 有做研究 其實最大原因係教育局仲用緊97年個guideline 仲要係自行選擇教唔教 相反新加坡會強制中小學到college都要每年教幾多個鐘用啲咩教材（有埋片睇果隻）而且強調埋社區同家長都要參與

送你 唔駛多謝

過兩日交啦 0進度

睇陣妙手仁心先啦

節制 戰車 劍2 杖侍 劍騎
其實你地關係幾好
好似成日打打鬧鬧咁款
佢其實某程度上覺得你係一個有選擇困難症既人 好易迷惘
未來有冇機會一齊既話 應該都有機會既
好有啲突破咁

下個#308 早抖

訓啦?

唔計考試既話 我終於完sem喇

對

綰綰

完sem緊係打機

我依家努力搵緊

打到悶喇已經
對住啲屁孩搞搞陣
好攰

咪貼左俾你...做乜勁..

唔該曬 努力搵緊中 其實我屋企都有副牌 放埋左係一邊
利申：覺得自己占得唔準

頂 都話搵左俾你 係上面阿 做乜勁阿你
妖 做好人 著雷劈

劈死左 訓教
聽朝見

空空大師臨訓都發火

拉上啲啲 岩岩寂寞幫你搵返

笑死我

咪咁燥底啦你地

呢個po既人唔只要驗眼仲要下火

快啲幫佢急救 驚佢激動過頭會心肌梗塞

做咩咁好火 唔攰架咩

低能

見到啦 唔該曬

心肌梗塞 要食阿士匹靈

小的知錯了 大師唔好嬲

空空大師要飲廿四味

溝阿士匹靈

心肌梗塞笑死我

配合返你睇仁心仁術

岩啊，落後到仆街
基本講下私人部位都勁尷尬咁
屌你冇架？你呀爸呀媽冇架？

連教下特別部位係好易有細菌，男女都要認真學下如何清潔都冇

如果唔係自己上網睇真係連有幾多個洞都唔知

咁要叫程至美黎,不過佢係腦科

我岩岩差住電用電腦, 又無接地, 電到自己勁痛

我都試過比叉電器電到

點解會做到

聽日好頻撲

分享下

apple機成日都漏電
見怪不怪

iPhone ipad成日漏電

你覺得同對方一齊好開心 好似童話故事咁無咩煩惱 而對方就對於呢段關係好擔心同驚 似乎好掙扎 可能係因為唔知段關係到底算係咩 而你地既關係對身邊既人似乎有帶黎影響 就算一齊到都會發生好多問題

係咪第三者情況黎

膠木大師發功

朝早番10點早搞掂就收12,番屋企附近練體能再出去中環覆診,跟住去mk買野

之前我用細佬個差電器聽到好大既電流聲,嚇死我
唔夠2分鐘個差電器就冇晒電

自從連仔出左聲明後
十個有8個post都有班on9係入面搞串party
又話無證據del post又醒

冇理過,一向唔關心呢d

#339

似乎你幾進取 好似都單身左有段時間 雖然你諗緊要唔要再進一步 但你好似有啲嚇親人 機會你話有無又唔係話無既 但你要轉下新方法 依家既方法唔係好岩用

今日食到好滯 訓唔到

小米？ 用macbook成日都被佢電到

唔知咩雜嘜牌

食左咩黎

#340

你同女朋友發生既問題好似都唔細 而似乎你對段關係暫時失去左信心 亦會出現些許自卑 但係段關係將來都係會繼續 因為你有足夠能力去解決呢啲問題 唔洗擔心 建議你主動同對方好好溝通下會更好

中國的會爆炸

雞煲

仲會電死埋我

係咪生蟲

咦 呢個要玩轉宮bo

呢個交俾你啦

唔好

係咪栗田咁既身型

大大幫下我啦

唔係啊 就係唔係先得人驚

出現了

突然發現囡囡信耶蘇，好驚訝

痴撚線 咁食法會唔會死,之前我試過食放題飽到痛

原本諗住兩點訓,點知臨訓個fd搵我問卜

咁耐先知

大大都要訓教嫁ching

唔該巴打
我同個男仔真係好少見到面
可唔可以講多d關於關口位係d咩
我同佢真係可以有機

咁你幫人開埋轉工

西米露 係咪好返啦又

佢地話唔飽喎 我飽到仲滯緊 但無佢地食得咁癲

聽朝番工呀

訓啦,9點起身

#390

你當初好似將段關係諗得太美好 對方好似突然間將對你既感情轉移左去其他人/地方 佢對於自己既情感唔係好控制到 可能你付出得太多 令佢有左壓力 不過我覺得你地可能仲有聯絡 不過大家都避口不提呢件事咁

早抖 我都收牌了

名：熊
性別：女
問題：今年愛情運？近排好似有個有機會，但係我極被動冇咩同佢講野，會唔會有機？
慢慢答，唔急，唔該你

傾下計先啦

夜鬼

問嘅時間： 26/4/2016 2:50 am
瞓唔著

叫你同個男仔試下溝通多啲傾多啲先 因為唔會無啦啦無咩溝通就一齊到

我叫你同佢傾下計呀
事關我要訓

我都諗緊自己有冇get錯
完全唔知點入手

今晚係飽鬼 飽到變夜鬼 希望岩岩果幾個都準

但有個好小三味 有個就似男方移情別戀

我就係怕你get錯
你同佢點識?

名：成
性別：男
時間 2017-4-26 02：56am
問題： 想問今年錢財運如何

呢排咁多呢d case既,乜4月係三角戀季節咩

frd搭frd 都冇咩機會見到咁
你地要瞓就瞓啦，我唔急住要知嘅

得我要訓 果位大師唔洗

你試下r fd搞多啲聚會見下佢

呢到除左你無大師了

唔通係ptgf沉船事故

電話呢 攞左未呀

膠木大師 我細細個就睇你解牌

但係我又未有好大動力要去r
係咪好奇怪 勁驚要做主動，平時識普通frd又冇野喎

膠官大師 我細細個就聽啊爸講佢細個都係睇你解牌大

岀盡奶力tum返
岩岩傾完電話，發現佢原來係好認真既教徒

咁我咪做得你呀爺

唔⋯我覺得你地要了解下對方先知想唔想同佢進一步既 係咪靚仔到一見鐘情果啲

你地一齊左幾耐 教徒都咁情緒化 返教會唔係對個人好啲嫁咩

聽多首歌訓 唔同你玩

中途賭膠爺

話訓話左有無一個鐘

占到#390
大家加油

年幾，佢已經無返教會好耐，又無見佢食飯要祈禱，係知佢廿頭果時返過教會三年

真正介紹之前有其他場合見過
個樣唔特別嘅
有stalk過下佢好似唔錯
我嘗試去瞓先喇

好似唔只

仲未訓 岩岩睇到個耶撚聊天室post笑到痴線

早抖啦 一至兩日有專人解答你

最近又返返定點

現實稱呼: West
性別:男
問題:同唔同得翻佢齊
諗問題既時間:28/3
唔該曬巴打絲打們

Cfu仲未訓

麻煩你了

講下wtsapp 佢平時就藍tick我
有事搵佢先正經覆仲要好快應機
特別係我無乜信心做某樣野要搵佢個陣
(唔講個句都爆埋啦
我同佢係中學同學兼同一個制服團體 不過佢潛水幾年無玩落去)
成日同佢一齊打機既巴打都話佢成日藍tick人
覺得佢怕醜所以無女埋身
但我覺得佢對住我就從來無怕醜呢回事 我玩lol同手機game都係佢幾年前教落

我而家又真係幾迷惘
今日同巴打吃飯 講起佢染左頭髮
我話想睇
頭先一望wtsapp就見到佢icon轉左
咁我問巴打係咪爆左比佢知
巴打答
"我話無但你會信咩？ 我話有之後你又鬧我
咁你不如用下腦⋯我唔答啦
但假設我爆響口 佢知你想睇所以轉
咁你有咩回應或者點睇？"

同埋想問返最後一句有無打漏字 唔太明

好眼訓

我有同感

唔知關口位係乜
9估係你地之間少互動又唔敢搵對方
你踏出第一步傾多少少傾咁自然close d. 不過對方可能係木獨

利申：真9up無開牌

我睇法：你好小心保守一步一步諗先行動而佢唔係，所以你比佢食住。未來我都睇好會一齊，同寂寞同睇法
佢最尾個句：好似有啲突破咁

現實稱呼: 桃
性別:女
問題:好迷茫應唔應該轉行，定讀同宜家份工相關嘅嘢繼續呢一行
諗問題既時間:諗咗幾年

麻煩曬

食埋個早餐就占

依個問題，最好就先留意日主星同時主星的關係打個底先，無都唔緊要，依兩點都會左右成個形勢

問學業就要搵曬d用神先，好似水星，木星，三宮，九宮一類，再搵宮主星星座主星睇，再睇關係，淨睇星係主心理狀態，跟宮位星座就叫實際情況，星情係無六壬同奇門咁直接，要花心思去研究就真，重點係講用神同體用

其實好耐無見過佢

話說 我媽以前喺學校活動見過佢
話覺得佢好陰沉
巴打團表示佢一向收收埋埋咁
話可能同父母分開/佢係兄弟入面中間條友既問題有關喎
同埋想約佢難過登天 一係返part time一係打機
有時間都唔肯找左差我條j數先 激死我

我半夜同其中一個巴打傾左兩句
巴打睇法就係覺得我份人對所有事都好抽離
感覺唔到我對任何事有上過心
識耐左會聽到我講對某事既睇法 但有種官腔feel
好少聽到我分享自己內心
熟左之後覺得我無乜人性
同埋越熟越少野講

唉唔知呀

眠寶你有無撈亂正義同審判？

無呀。不過可能解錯

咁你講多少少正義同關口既關係丫

9估雙方好少膠流。對方可能木獨d/保守正義撚/悶蛋一個。但問卜者比較重情，所以關口位就係要主動同佢膠流多d但唔好怕悶，唔好亂諗野以為對方無情掛

真9up. 無開阻礙同建議牌

起身無耐出面天陰陰食完早餐又想訓

我睇法係，求問者本身幾感性，好多時比感情主導左，同埋較悲觀，將唔開心既野放大，對方唔彩佢或者你咩交流就會幾唔開心

對方比出黎既印象反而係一個好理性既人，理性得黎又幾主觀下，搞到求問者唔係太識同佢交流

感覺就係一方主動果陣，另一個就變到好被動，有少少想縮既感覺，唔主動又無交流

淨番兩隻比番你

利申9upper

攤喺床無落過地

錢3 錢5 劍5 杯10 錢9 杯2

你同佢依家關係係咪麻麻地？你想維持但佢唔嗲唔吊唔想理？估計其中一方仲未肯付出導致關係唔太好（我估對方），建議你試下同佢分享多d野，心靈上既交流，而當佢都肯同你有心靈上既交流未來就會好好

利申：9up

劍王 杯6 錢10 魔術師

你同佢依家關係好好wo. 對方幾開心enjoy.未來一齊機會極高

利申：9up

杯8 魔術師 錢2

你之前失過戀？依家你係新開始，未來有機會遇到多於一個對象令你出現選擇

利申9up

好想追個日本同學

世界 劍王 杯3 節制

你同佢分手因為有第三者？佢對你都幾決絕下。未來唔見會有一齊。move on la絲打

利申：9up

去吧

尤如候鳥飛走吧

值得嗎

現實稱呼：abe
性別：女
問題：分手定箍煲好
諗問題時間：0933

分左先箍到
箍

分左
今天是分手的第三日 仲有聯絡

女皇 吊人 劍8 教皇

拿，我係你就真係唔問好過問既。好地地問咩呢
解牌：你地表面上好夾一個大愛一個又肯付出但實際上關係去到想發展落去都難，你地會有好多野顧慮。只能免強維持。未來又唔會分手但關係可能變得互相恭敬，有野都會幫下大家。但會少親密行為

利申：9up希望解錯

點解唔箍

狀況：棍騎
搵返前度：命運之輪 錢10
Move on: 杯5 劍2

你搵返前度後，你同前度關係會變，有好大機會會一齊返
Move on, 你之後都係諗返以前既野，將來就算遇到岩既對象你都猶疑不決，因為你未放低前度又唔知好無同新既一齊（好似係）

利申：9up

又出命運之輪，今個月d離離合合係咪天注定

無溝通唔占

大家都唔肯讓一步
今朝起身再睇多次對話紀錄 理解多左
尋晚好想打俾佢講對唔住 但又驚佢覺得我係拎分手威脅佢

解釋返啦 你唔講佢點知 打啲打過去啦

劍5 杯10 節制

你之前應該為錢銀野有煩惱？依家錢財ok因為你心靈上都好滿足。未來你要應洗得洗

有無大師解，未解過錢財

現實稱呼:sh
性別:m
問題:今年有冇機會拍拖
諗問題既時間:0945

無呀，係佢朋友去上靈氣班講話好驚

可能其實佢都覺得係勉強緊我
傷害既說話已經覆水難收 但知道大家仲鍾意對方
驚佢好絕

似係啦

溫唔齊係太陽空亡定1宮主飛6宮比土剋

棍4 杯4 錢1 錢9

佢依家應該唔想拍拖住唔想變。但你未死心仲會搵返人，所以依家關係應該會有少少變化，可能有簡單既交流。未來關係會變好，有機一齊返

利申：9up

估估下無用架 你快啲氹返人啦

大師你朝朝都解咁多唔係路bo

大家已經wei爛面 仲有機會咩
就算一齊返 大家個心都有刺 我唔想掩耳盜鈴

劍3
讀：錢6 教皇
轉行：錢10 女皇

讀左你會覺得付出收入不成正比，之後你做野可能會較以前好同出色，同時都因為咁你會好大壓力唔想做錯野而小心翼翼。
轉左行後你會好開心，因為係你想要既野。所以之後事業上做野都有成就。

利申：9up

又好似真係好盡⋯
你等眠寶幫你開牌睇下囉
我覺得大家鍾意對方就應該一齊解決問題

果然9upper. 咁都可以講咁多野 淨返邊兩隻，開左定無開？

杯9
箍：錢9 錢4
Move on: 審判 棍7 力量（抽棍7時力量出埋黎）

箍完你地會開心一陣之後又變到唔嗲唔吊原地踏步無發展
Move on既話你之後會好快放低前度，未來會機遇到對象但當中會有困難要克服（好似係）

利申：9up

Block人真係好hurt

我知錯啦

錢王 劍5 杯2

依家你好似有d野阻礙你出池？
有無對象都好，未來會遇到對象，有機會出池

利申9up

以上占哂以下係live

你自己唔做野咋嘛。之後留比你占囉

好想問但係諗唔到

開始爭case

唔係番工你占晒我都未起身

冇d咁既事

夜晚咪占得囉 我夜晚好少開

夜晚佢要hea 好似係 唔好打我

多謝巴打先
而家分手太突然了
我諗就算最後會莫我都想拖多陣

仲有起身食完飯都要hea

在乎溝通與關懷

唔知點解覺得你好似個蛋黃哥

Thx 巴打
性格/圈子掛
係咪可以post星盤俾你地解讀架

唉幫你開第個陣啦見你咁慘

棍4 錢1 棍6 棍侍（補劍10 ）

對方似乎死哂心。分開左對佢黎講係新開始。依家關係仲有聯絡但唔見好。未來就算你搵人人地都唔想理你, 會各有各生活

利申：9up

再留多次問題連同姓名性別時間，會有軍官專人開盤幫你睇。最好留第條

星盤點post法？ 圖？

現實稱呼:Ray
性別:m
問題:同日本妹同學可唔可能有發展
諗問題既時間:11:24(日本時間

唔洗。跟軍官最新個form留就得
佢自己會開盤睇。佢係卜卦盤，唔係輸入出生年月日時既大盤

Btw, 9up我估係圈子

哦 我仲以為係出世個個
可唔可以私下派膠俾你

我呢邊快你兩個鐘你深夜咪多case占囉

點解派我膠

下個899

留返洗廢事唔知占到邊

又係我
現實稱呼:kei
性別:女
問題:同男朋友(ex?因為未正式講分手)仲可唔可以一齊翻？
諗問題既時間:

垃圾exex又搵返我update狀況 仲乜9

即係同format但唔同問題
我都以為post自己出世個星盤

諗問題既時間:10.30
Thanks

毒撚

你可以修改下條問題，例如半年內有無拖拍
唔係自己出生星盤呀

你地係咪改左名 唔係好認得d人

性格唔似，最多話你多野諗但9成圈子問題 遇唔到岩你無出手姐。你未至於完全收埋自己，未來你會同岩既對象互相分享，有交流的

我幾年都唔發一次夢，先頭俾個夢嚇醒。話說我好鍾意一個人行山，行到去大草地，有間屋，去到就無路走。

屋入面有個精神有問題既女人走岀黎，係咁亂講野。我又唔知點解知唯一既岀路係屋仔入面。

我衝入間屋仔度，有間房仔，入面有個蹲廁，我將個人塞落去，拉條繩沖走自己。

係夢入面我覺得自己已經發過呢個夢，所以知之後既步驟，但今次我沖完自己落去又去返間房仔，走唔到，然後就嚇醒左。

問軍官巴

現實稱呼:sh
性別:m
問題:呢一兩個月內會唔會搵到工
諗問題既時間:1036

咁圈子都真係好細，細到好少異性朋友 點會有對象

好中啊大師

我唔包睇本命盤呢個服務

做咩要指定我

點update

知道啦

上面位巴打話可以睇卜卦既

因為呢度人多

我成日都俾夢嚇醒

好似以前係感情台吹水post同過軍宮巴吹水

唔鳩理佢了 垃圾

我就咁睇record，似係你平時敏感又小器成日小事化大小小事就唔開心迫得佢好緊

利申 斷章取義9up

成日發騎呢夢....

最尾果兩隻... 劍王同埋咩話唔記得

你舊名係咩

佢好懶

你要睇咩

我呢我呢

放過佢亦放過自己

都係個幾味 事業呀感情呀個啲咋

很可惜 你要加油呀

你

追完

我都唔記得 真係唔好問我開左咩牌。開完解完下一秒唔記得
除非佢quote返出黎

Tg me

無啦啦fb inbox返我又

好似漏咗 唔該各位

現實稱呼: sum
性別: 男
問題: 同ex一年內可唔可以復合

sorry睇錯咗，可唔可以占今年愛情

講咩？

吾該哂巴打
其實我都覺係好地地，但總好似有d野咁。
一直都有個問題困擾住我，佢好中意望其他女仔，ig又中意follow埋d低胸,近乎露同唔露之間或者mk妹,出街我係隔離都照望其他女仔
我有同佢反映講我唔中意，甚至為左呢件事成日嘈交，佢係unfollow哂，但自己都會偷偷地follow返。
可能你地甚至我都覺得自己占有慾好強，但其實係之前佢破壞左我地之間既信任。我知佢好努力去補救，我都好努力去相信，但都成日會懷疑，吾中意佢做呢樣野。

至於親密行為，因為某d事所以我地好少機乎無，同埋佢望住ig個d引誘相就有反應 我訓係佢隔離都無 呢樣係我覺得最唔開心

利申: 之前完全吾介意佢去睇 吾會理佢 直至無左信任之後

吾你老母

吾llm

Sorry 改返

無架啦。心中有刺，影響你地未來發展（即係我所講咁）
睇下你自己想變定點囉

我都唔記得

巴打幫手睇睇

我想知未來變到互相恭敬，係咪其實佢已經無愛係到，只系習慣有個人係身邊陪佢

唔會無愛既。係你地之間既相處變左姐 變得恭敬，保守。唔知點講，總之唔會係激情甜言蜜語好親密啦

無左激情

問我係咪quit左工去wh, 問我去邊wh 咁上下

我諗應該係

點擊此處與毒撚展開激情對話

中左
個問題真係好大
我都唔知可唔可以點做好

唔記得咁冇優待嫁bo
邊個post嫁 等我諗下

現實稱呼:呀mo
姓別: 女
問題: 想問下呢年可唔可以向理想職業發展
諗問題時間: 12:15

想問埋事業 thanks

32個po第一個

係 寂寞有何見解？

冇非大師 零見解

鬼有

召喚軍官 red cfu

可能佢都想去姐

佢想叫你幫佢買野

其實你地係點樣同返ex做朋友

應該係上年新年既事有一排入過去吹水
記得你地好似有人出左去哈根大師打邊爐

咩叫ex

有冇大師幫幫我

俾少少耐性等下得唔得
都已經live緊都要催

現實稱呼: kit
性別: 女
問題: Ex有新女友 ，當佢水泡 定 真心發展？會唔會搵番我？
諗問題既時間: 12:45

唔好意思，係我心急得制

終於有錢銀野...
大佬你開係感情台邊預有人問錢架

好奇一問.. ex既野.. 關你鬼事咩

咦 你又啱

因為佢想ex搵番佢 所以關佢事

咁佢前面果兩句咪無用囉是咪
佢要講既係佢自己野rather ex既野

天青色等煙雨 而我在等妳

信我 無好過有

照道理應該占左啦？前日留架wo

咁厚臉皮

唔信

散完無聯絡Unfd unfollow哂所有野。係上年年尾同年頭3個月內撞到2次佢搵返我 update完近況又無聯絡依家又update我近況。咁又無哂感覺咪吹兩咀

其實都唔算係朋友

但我唔想搵有無占
懷疑血氣唔好我冥想左陣好攰

等佢自己搵啦

我印象中我無占。唔知係咪其他大師占左

好似係軍官

睇錯唔係

咁位巴打gg得

好似係我琴日miss左

我自己有排文嫁，就係見冇先再問過

咁你占番